原來尋晚拜狗未踢已經輸咗

贏 = 拜超又買哂啲人
輸 = 垃圾 飛機盃都贏唔到
誤判得益 = 黑哨
被誤判得益 = 抵撚死 有排你還

我淨係知踢完真係輸左

搵人捉返隻輸唔起拜狗入去啦

係咪好酸

討論下都話要捉番人走 惡過共產黨

尾二果句上年對完皇馬又唔見你咁講

拜狗就抵死架喇

清潛返入狗竇啦獌狗都唔出黎我地出黎獻世咩

抵撚死啦死拜狗
買起人全隊囉

拜迷呢講你都算低汁
周圍見到你係到咬人

係咁撚勁，唔洗年年歐聯岀局啦，
屌你老母，隊德國一樣係垃圾

輸左比佢地串下囉
今朝起身睇番呢場踼係差
佢地一年睇拜唔夠五場，勞氣啲乜

除左西甲，有邊個唔係年年出局?

一向低質
唔係個個好似泥清咁高汁

柒撚到

垃圾黑哨隊抵撚死

歐聯年年得一隊唔會出局咋喎

你討論乜撚野姐
收皮啦死拜狗仲死撐